得罪講句 其實00後係真係On9

玩埋d乜撚史萊姆
拍片放youtube用把死人雞仔聲講乜撚 好靚好好dook(即係督）
化學野黎 有乜好玩 舊時玩鬼口水都無佢地咁癡線 仲diy放格仔鋪拎黎賣 講緊小學生

然後就抖音 更加唔洗講 乜撚野手指舞已經夠On9
指埋d扭身扭勢又乜乜柒柒既係想點撚樣 個鏡頭就轉黎轉去 眼都花鳩埋 其實有乜撚好玩

同至少八成小學雞都好撚迷泡菜 細細個就識走去睇演唱會 追星 買成千鳩銀張飛

咁我寧願佢地打機啦 起碼都用到少少腦先
有無人可以話我知 新一代點解會演化到咁弱智

慢慢教化佢地啦 屌佢地有咩用

就快有第一車00後畢業出黎打工
人力資源顧問又有野寫

仲有咩撚野支那新説唱

90 後都係啦

唔欣賞又唔係一副廢老口吻ge
又未到劣等文化咁誇張
（雖然好多大陸韓國劣文化入侵緊 ）

文明既衰退

70後屌80後玩電腦
80後屌90後玩電話
90後屌00後玩泥膠

電莖

我們一起學貓叫 一起貓貓貓貓貓

對唔字囉-3-

而家崇韓都out out地啦

資產階級成功以製造大量娛樂需求俾無產階級，
等佢哋終身做無知嘅奴隸

史萊姆外國好多人玩喎 仲要好多都係成年人

史萊姆個原理好簡單，用生粉加水就整到
唔係你想像中咁毒嘅野，日本都有好耐
久唔久拎上手揸下係幾舒暢嘅

總括黎講 個個十幾歲既時候都係on9

反你老母呀死𡃁仔碌鳩發育未呀

鬼口水=濃湯寶

00後真係垃撚圾

屌你老母

咁10後有咩on9嘢可以比00後笑？